依期一齊旺 ! 大家唔好針！[249] 日假贏錢日

正評今日贏大錢

慢

清水1-0

lm

清水

大唔大戶都要打電話上去開限額

....咁都慢 橙

德島cup

太陽真係勁，，輸到都係讓人仲1.7幾

柏雷素爾1-1

柏雷

柏雷 1 1

秒半大心跳

11

已跟羅巴角水

1-1

今晚六合彩17>F

咩事1-1

心跳半大只需1分鐘

柏雷禁屌輸波

柏雷比人入先識入⋯⋯⋯⋯

徳島11未

半大1.5 4倍gel

柏雷快到 笑4

Cup左扮德川家康叫

得到入波啊

買唔到7.5

2:1 太陽

2-1goAl

笑4

柏雷素爾又輸

清水nba 2-1

成功丸入未

德杯到
我去皇室堡扮德仔老豆叫

柏雷大波由地獄上天堂

3分鐘入三球

3分鐘3球

兩分鐘半大全大⋯

失敗丸角大 主盤 大波. -13K THANKS

大波了

咩後防呀

屌你咩 開曬對家

呢d先係足球

cls 假波嚟㗎 兩分鐘半大全大

仙台比力

已跟2.5/3 s

我專心等德仔得啦

Jj聯踢多兩個人 會贏啦掛...

又想gel了

德島

東京回咁多既

唔好事後 幾時出水

失敗丸一球都無
三箭又唔入多球

全日重心 大阪閪花

柏雷next goal

都幾黑仔 買成功輸 買德島又輸

柏雷素爾全隊仆街死啦

德島未完場

閪花大波

不死鳥死撚左呀？

德仔cup佢老母啦

柏雷反cup啦屌

劇本要開主客

半場入更衣室慢慢傾

美斯巴
岩岩買唔切ng
仲有無心水

大分30

2-2

仙台ng

今日櫻花會否再開

炸咗

Fake

死咗。。。。

德島唔反cup 真係要跳樓

仙台仔踢成點

唔駛跳
無事既

球探

柏雷德島神奇更衣室

垃圾濟洲聯 對家 1RC 都比人入
2RC 都仲比人攻到
半客GG 永久blacklist

廣島仲有箭射左去邊

入啦屌佢老母

德島輸半都制

德島反cup 我戒叫雞一年

豬晒
希望德島下半杯
或者德島俾人456降班到日丁

有無東京同路人

半0全3都得

栢雷

買左德島1300上盤 札幌串德島 500
揀錯膽了

幫埋各位手足嗌
德島柏雷立即反cup

仙台維他奶唔入俾人入啦

屌 你制我唔制呀
緊係反杯啦

三賤
東京
閪花大波

gun

G chi

有 1.80果時買左盤
但串左德島

德島反cup 我叫雞叫足一年

買咗大分串仙台德島
仙台德島仲要單頭埋

咁毒既誓都發

玩韓假 3點全南天龍 入球大

山口半大 加油

有wo

美巴會唔會表個態

東京愈回愈愛

眼殘了

讓平半 大注入左

栢雷反cup 即刻出荃灣卓明樓

美巴食緊飯

沖個涼先

成班等美巴水

唔gel頭住，不過平半真係痴撚線

玩開平注，有d後悔

根據經驗，之後就會沉船

我只可以講jj聯下半場食撚硬 怕什麼
btw韓k試過2rc杯人地

日乙日職長追個幾隊波，真係有贏無輸

松鼠 愛媛 千葉 3x1半大
東京閪花金澤 3x1盤
利申:己買

今日咁多場
慢慢玩

我諗jj要做一哥唔會咁衰仔既

今日起長追德島對家

然後美巴可能變美狗

陰公

睇好山雅

磐田山葉[0/+0.5]
磐田山葉9.5 10.5

Fc東京熱

希望中到一關啦

點走呀 清

東京仲唔入？ jump

好多大戶係到

留意到巴打越來越大注

戒賭喇

贏返嚟

入波未

....我上季買過呢兩隊 1:0 本身追開天龍大波都skip. 希望你中

東京快刷c

德島快cup

東京-9c

Jj 2:1 食撚硬

冇人買濟洲？

德島cup,東京刷c

屌fake

月巴又開始黑？

山形隊閪波係難頂，但係日乙仲有d隊更加閪

仙台主勝入手

應該可以先追ng

試下係連燈出水
豬兩次即刻收皮

第一口 比勒費爾德 中
第二口 利雲特 中
第三口 廣島三箭 中
第四口 仙台維加泰

仙台快cup

北海道高水ng

仙台1:1

買親果D都唔刷角.. 刷親果D都冇買

1:1

呢頭買果頭入波

今晚心水
利上盤(陣間睇埋陣容)
禾夫上盤
車上盤

有無同路

蔚山都幾正氣

大阪櫻花3c
9.5 10.5

買唔切 好彩

得到東京一齊入

Gun

利讓咁深 難d喎手足
仲要今晚可能出閪陣

再追NG啦

日乙垃圾波

東京快刷

閪花馬上冰封角球

仙台 求走盤

屌 仙台維他奶一開波返 咁樣迫害半和

德島cup佢

閪花3c完半場

德島入未

山口半大啦 屌 快入波

所以一陣要check 可能買對家

仙台快cup 7倍主勝
德島入返球追和先

德島 jump

東京-8c

信念

德島己死

70分鐘再入手仙台ng
如果仲係1比1

定d黎 信美斯巴 得永生

橫bin 上盤gel

德島東京出呀

上

睇唔到咩原因 德島cup到
利申：買左德島

一陣澳假點睇

睇黎角大日

德島腳仔軟

北海道俾人追和都冇角

東京
閪花冰角
山口
天龍2.5b

冰角就岩

半3全3

仙台冰入球

主呀 賜我力量

同路

山口天鵝入波啦

東京入波啦

之前買親墨勝都輸
今次買對家

照買墨勝

北海道唔攻應該要俾人CUP了..

應該好快goal

德島打到咁

東京
金仔
山口
全部同我中出對面45678

仙台應該好快就CUP

主會goal

屌你老母德島輸一半算了

有冇手足睇緊德島直播？咩情況

Allin左德島 船要沉啦？

東京屌你老母快刷

我都想

冰封入球

山口

我都係

睇好利讓和 利實留力 但成舊屎太廢

東京鯨魚整個半大

Jj悄悄2:1

屌 琴晚買9.5s就半1全10
今日買大就冰角

買咗Bee, 係咪針得?

得到東京

山口針得

山口天鵝入波啦屌那星

徳島。

12m

橫b Gel

東京12m

大佬唔講邊隊

東京呢兩場暫時2個12m

札幌 on99
門前橫傳

有無fc朋友貼飛gel頭

東京1:0

FC東京 1-0 名古屋八鯨

Tokyo hot 1:0

東京456

有冇發現東京係fg王

差拿鐵個衰仔收左片
泰仔真係信唔過

邊個gel屌邊個

唉_

日假D球員咁冷靜
吹左12M都冇圍球證

仆街德島入波未

東京456
閪花456
Gogogo

黃bee 唔入比人入啦 差2球

劇本呀嘛

沙拿應該出黎破英超紀錄
始終歐聯壓力唔算大

東京個十二碼射撚到咁

假波嘛

跳cha cha咁款

德到同樣快樂

札幌門前射空氣

屌你老母 德島可唔可以入波 屌你老尾成班腳殘就咪撚踢波啦 on9球隊 空難死啦

射12M射到好似跳舞咁

德島加油

德島訓撚醒未

仙台入波
快d入啦屌你
買左你ng架

笑左出黎

唔入俾人入，唔通真係要買維他奶ng

柏雷
德島

有睇都知東京個場開個罰球，個球一踢，球證直指12m
假到仆街

duck島比返一半我

仙台角表演半3全3?

吹完D人好冷靜咁散開
我仲以為吹進攻犯規

日假角球開哂對家. 痴線

東京

旺左

德島同樣快樂

入多兩粒啦東京

磐田山葉5c -6

德島好廢

德屎

如果斷696我都唔知可以講咩

1點波冇聲

西花

西花比人屌打。。。

Jj仔3:1 超級正氣

不嬲

濟州3:1

果條垃圾 算撚罷

揀親都同對美巴對撚左
今日終於同路 點撚知咁樣
唔係美巴旺 係我黑

山口天鵝求開半大

爆廠味

德島命令你即刻入波

德島攻啊攻 要快樂啊

西花又輸

磐田山葉1-0,5c

山葉今日咁正氣

有冇人有睇德島場波
被人屌打緊定點

柏雷,西花,山口組快CUP

Just like jj ! I like jj

又比德島迫害

仙台停哂角。。。cls

輸撚柒曬屌

睇365反cup已經十倍，睇黎gg

仲係3c...

依十分鐘都算拎住個波黎屌

4:1

cls....

大波

咪賭啦

山口組 燒鵝快啲入波啦 幫幫手

閪花

徳島最後可唔可以同樣快樂

JJ聯真係好正氣

半3全3 馬會開即場好撚西，今日半6全8

東京
閪花

真係titanic

金仔入波 一星期球迷

德島 super 算啦好嗎

德島漩渦

今日水手真係好fit

東京-7c

德島入兩球一世球迷

屌你老母垃圾bee

gel FC

我直頭改名叫德島

死開

札幌RC

德島呀！

咁多巴打買咗德島

心跳gel 超級輕鬆

紅埋

札幌紅左

出黎啦！冰鳥 請你冰封一切事物 讓世界感到平靜 願主耶蘇基督之名 求你出力

美c巴值得吹奏
你識春

我買左主

北海道針

快gel

仙台快入

屌你老母入未？

原來美欺巴貼咗德島 我追唔切po

對家12m?

個後衛on99
球證都冇判到12碼
條友仲要係到嘈
比人紅埋

紅左仲勁

今日買親邊隊都紅 咪撚輸埋

刷角

鯨魚 鳩

東京。。。

G持

無 買左3.5s

東京半大 中返場

好事黎，你望下班苦主

半一上盤又輸.. 屌你老母... 東京咁都俾人入..

又旺左

仙台入咗？ 封咗盤

東京德島俾啲力啦

東京德島

On9小陣 35分鐘
下下半主半客贏到 豬死馬會

入多粒快

今日炒q哂

對家紅左

睇賠率 冇入球仲咁高水
3-4球完
補下飛

山口天鵝 幫幫手啦 屌那星

柏雷學下琴晚德乙反CUP絕殺

咪撚刷角啦垃圾仙台 屌你老母

仙台半3全9

屌你老母東京 入未

屌下波先 德島反杯

刷佢老母

呢幾日豬撚到仆街

咪傻 75分鐘1.7-8先穩
佢開1.5就引你買啦

冰封仙台場波！！！

仙台8.5大快啦屌

東京
閪花冰角9.5s
山口
天龍2.5b

3點紅鑽串綠茵
美斯巴點睇

水戶1:0

仙台個款似唔似入多粒

我心臟負荷唔到喇

不死鳥死了

已經放棄 德島我屌你老母

仆街紅咗即入

札幌 goal

紅左特別勁

嘩屌 1:2

連炒4場 兩場要叫反杯 好辛苦好攰

紅左入波.. 乜撚野事

紅左入多粒大炒

打少個仲勁系列

屌你老母

札幌goal

靚撚到

針

歧阜屌返粒先ok?

柏雷追和反CUP

我個2.5/3 s 呀屌你老母

入左7倍

主ng 100%?

各位巴打 要JUMP了 輸到爆廠

咪撚掛住入啦 刷c呀仆街仔

屌你老母仙台
真係仆街仔黎

今日紅牌有加成，拎夠十張

德島東京好入了

仙台刷多3C算啦.. 咪撚煩

差拿鐵將功補過

又打假

2.5s 小弟先跳一步

輸晒

童話書從成長中 難免要學會失望

德島
大戶操盤

今日拎紅牌會入波

黑哨都照贏，吹咩

係

山口組入波啦屌

一有日假就咁多人針

點解大邱仲未反cup到

東京GOALLL... 頂撚住呀

東京21

東京 21

北海道入多咗粒啦

Tokyo goal

德島東京💪🏻💪🏻⚽️⚽️⚽️

邊個話閪花 重心架

東京goal

600上到4k3又落返1k
我做左d咩

大波收

仙台追和 唔撚信會輸

德島追和話你叻

西鯨龍門收左幾錢

針 東京針埋

仙台隻廢

再次見證RC 入球

東驚

收錢

2.5大cashed

山口我屌你老母

傻仔仙台.. 輸波打多個都唔識刷角

差3

山口入波呀 屌

比多粒

SC1:0

比c啦屌你老母

不死鳥大波是夢嗎

快撚d和啦屌 德島 屌你老母生花柳 成隊斷腳

八鯨半大係水泥gel

德島追和輸半都做你半個月球迷

下下鳩斬入禁區
都唔落底

停角到完場

上吧

三點買咩好

德島 入一球輸半啦

柏雷追和輸半都好

松鼠

好過無

仙台追和唔該

燒鵝入波開半大啦屌那星

柏雷唔該追和夠了

仙台最尾12m絕殺
對家5黃

德島針

你同cfu有咩關係

山口入未

仙台nba 快入兩球

加埋德島唔該

北海道頂撚住

撚狗德島

山葉應該好穩

下場

下次double 追德島過撚到佢比反個本我

日假不買便是羊 手足賭左咁耐都唔g

底褲無啦底褲無啦.！有無手足借住黎著

試下係連燈出水
豬兩次即刻收皮

第一口 比勒費爾德 中
第二口 利雲特 中
第三口 廣島三箭 中
第四口 仙台維加泰
第五口 FC首爾

東京456佢
閪花唔入比人入啦屌，差兩球呀

柏雷無得買ng shit

山口屌 你空難死啦

我 有無同路

使唔使呀清

今日客讓平半果個隊全部輸緊一粒

山口cup未

天餓真強隊殺手

柏雷 西花

啲角大又jump 哂

德島連最基本輸半都做唔到

棉花糖從成長中 曾送你愉快天堂

屌你老味 屍呢

德島 求下你

德島都空難死

玩完了

屍骸就有

個po名叫日假贏錢日.比日假贏哂

德島害死人

屌你老母德島

好彩北海fg填返垃圾得到

邪po

進入劇本時間

真係屌你老母 德島 爛泥

有悉尼送錢盤唔買買日假

仙台準備絕殺

邪不能勝正

札幌頂撚住

屌你老母 差兩屍呀 比下面

輸7哂

冇咩可能
廢到仆街

閪花磐田快入波，半2先啦屌

大家都係自己買啦 跟咩人
旺氣呢家嘢癡唔到就癡唔到

閪花反cup啦

最多咪追和

點解屌德島而唔屌黃蜂

柏雷準備絕殺

黃鋒cup

唔夠呀 追和都好啦

馬會cashed

嘩 不死鳥反杯 好彩無買

屌你仙台買左5.5S 8.5B

揸重貨

德島jump

德島真係一球到尾

好彩係買水戶蜀葵主1姐
打緊呢段字果陣佢比不死鳥杯鳩埋

講多次

Ahahahhhhhh

不死鳥真係不死 咁都大到

德島針 仆街黎

你真識買

不死鳥都cup埋，最尾2千柏雷，不
死簡簡左柏狗，唉想死

前峰大船？

7.5s穩到

德島盤
仙台2.5s

大家下星期再見

山口呢

Bee cup佢老味

jumped 要戒賭了

3點有冇重心？

屌
4600輸日假輸到變1k

明明唔會刷.. 一買完3個C

東京入多球 追返德島條數 卜街德島

好耐無見 馬狗 是咪針左

買大開細 買細開大🤦🏻‍♂️

但600蚊本
咁我應唔應該開心

好撚痛呀師傅

日假贏錢=日假贏曬啲錢

德島準備絕殺

醒未

7c

Jump 下星期見

救心重心 神戶+1

救人

今季大分真係好正氣

無LALA 8C,, 俾多1C 快

8c

醒了🤦🏻‍♂️

針了，今晚唔關我事

8.5 大咁都開到

7.5b goalllllllll 仙台

下次唔洗遮

22

絕殺goal

刷角有回報!

8c 咋

仙台 goallllllllllllllll

仙台2-2

2:2絕殺

屌 我7.5s

屌 絕殺和

銀牙 船沉了

都話仙台絕殺
有劇本㗎

慘 山口 求反cup

要跟人就唔好喊 一係唔好跟

咁都走

刷撚到變2-2 我屌... 都係要輸皮幾呢場

大分4-3

支持

德島讓我心碎了

7.5b 絕殺

試下係連燈出水
豬兩次即刻收皮

第一口 比勒費爾德 中
第二口 利雲特 中
第三口 廣島三箭 中
第四口 仙台維加泰 走
第五口 FC首爾

咁都走

美巴3點有冇水

仲有成10k

5.5b 7.5b cashed 9.5b有無

買日職輸是常識

持有上盤表示好撚驚

唔緊要

屌你突然9屍

北海道BLACKLIST. 垃撚圾

你個北海fg都追返啦

閪花入未

洗唔洗咁假

8.5b c
3.5b g
返晒黎

屌

屌你老味絕殺開到7.5b 但又絕殺埋2.5/3s

屌，咁都2:2

美斯巴都有叫平注 所以唔算好痛

假撚一弓

完啦

又gel

平注無問題，長跟便會贏

我可以講咩？ 最後3連角 好波

Sor咩
跟得預左有輸贏

繼續出水得啦美斯巴

頭關咁都過到cls 集氣

維他奶次次臨尾連角

北海道 咁都走盤

賭波真係唔好gel 幾穩都係

戒

賭錢有輸有贏 好正常

GUN ANYWAY

正氣，抵佢執返一分

繼續出啦美斯巴
撐你

唔係2連角咩

洗乜sorry

我行先橋上見

3

屌 8.5b 真係跳左出黎
諗住針硬

有冇3點？ 想要船

日職日乙依然負數
真係幾十蚊玩下算

呢樣真
Gel咩撚野
由其角球

你保持平常心最緊要

閪花有冇神奇更衣室

Fg都打返和

大家你情我願 , 唔緊要~~~

same

究竟我睇緊乜撚

追數重心前鋒

咪係

我睇直播好似係2連

月巴條8x9幾時面世

巴打你冇事嘛？
有咩唔開心一齊傾下啦

前峰大波

屌.. 唔撚係呀... 盤又俾人絕殺.. 角又收唔返.

亂買
就睇下生日唔跟人個運會唔會黑到咁

老鼠盤-0.75 1.97

川崎上

川崎大船

唔緊要，繼續

屌，臨尾幾分鐘想補個和6倍，馬會封尻埋盤

角大中 感動

FC首爾

岩岩上網睇都好似係講8角 球探亂9咁報？

邊場？

可能我miss 左個
睇app 都係9個

好開心

一個日假，一個澳假，我屌你老母！！！！

我睇直播8個 最後2連
雖然我買左8.5B

旺下佢

終於冇再燈羅蛇中左7.5b

松鼠主勝

一定一條都唔中

柏雷輸左我4次錢，自己賭左咁多年都可以明知日職又好日乙又好，開季西個隊會一路輸到底，今場讓到1.7幾念住反底，請大家緊記日職乙冇咩反底波，上年最經典三箭，東京，反而今季又贏到傻，唉

官方得8個

無問題， 大家都自己落注要自己負責，贏的輸不了。

又咒我

應該365錯啦.. 一野彈出黎幾個角. 好多時都係365錯..
姐係8.5B 又輸

係 我睇住直播得兩個

好慘 來回地獄又折返人間

慘 我都睇住連c 再入波

尚州尚武啦屌

平注，下場繼續

唔通我8.5s有得中？

Cashed

...........

應該係8個
等馬會宣佈囉

針了

我都8.5s
預輸了
見球探好似9個 365又係9個

全南天龍入未

記得馬會角球好似試過比多/比少
睇佢今次點計

北海道輸20K..

fc東京好波
另一對東京就不了

今次應該係單純365 ON9 禁多左野

東京快刷c 啦屌

阿占同呵呵呵講日職

ON9
西鯨3個後衛都守唔到人地一個前鋒

8c咋成班做乜

8.5s派左錢

前峰神船入未 -3球

3:1

屌 咁多比我拎返馬本

本身想換衫去入錢

唔好咁啦
位巴好慘架啦

閪花cup未呀

東京有出9號仔就贏
無出就輸

dllm........

東京456
閪花3456

係
所以都係低調啲算

度下一場

jump ..........屌

東京-5C

球探撚狗。。。。。。cls

山口屌你入未

冇巴打東京9.5b?

西花爆角

半場買左七半大 驚足全場

前鋒goal

0-1前鋒

失敗船

前鋒好波
差你咋紅鑽

船jump

川崎前鋒goal
川崎前鋒-1W

東京場請立即停球
3-1 就夠

西花快cup

-2球

垃圾船

東京-4c 快刷

閪花磐田請立即入波
求下你

山口 天龍 馬上入波

追數重心FW goallllll ， 追ng先

松鼠首爾去呀

西花同山口組仲唔反Cup

等死了

山口追和反cup

g

大波鯨又開3.5大 高水
利伸冇買

東京刷CCCCCCC

神船會戰勝歸來

山口肯出力 cup未

山口係咪唔入架啦

磐田輸12m

東京-4c 呀快啦屌

係呀，等下場啦

重注左鋒 神船靠唔住賭左咁耐

閪花肯cup未呀

龍都冇中過點cup

松鼠456佢

西花456

松屎首爾去呀

Kobe反cup!!!!

閪花11

松鼠對家456

普度斯基去呀！！

西花入波順手刷角

閪花快上

閪花磐田努力入多粒

衛生 天龍快入波

支持反手

咁早就GEL

屌札幌的

同上場一樣 閪花下半場先發力

真係多反手gel

山口組追和 西花反Cup啦

比啲力啦好嗎

我愛東京熱

金澤goal

東京刷c ok?

東京比多球

東京頂實
紅鑽快234

紅鑽連C吧

西花俾多球！

點解咁多人買松鼠..... 咁廢

補左飛
前鋒ng
中呀屌你

唔好啦

屌你隻垃圾失敗船 xx
快手追和反cup啦

己all in 蔚山現代 2.5s @1.95

Gel la屌你老母

磐田個nigga 俾個影帝你啦

笑死
月巴加油等你整合

山口屌你

咁早

5000 8.5 big C

fc東京刷c啦屌

........

屌32

山口要反cup喇

東京又俾人入.. 屌你老母

對唔住大哥。。

西鯨準備反CUP

山口Goal

反Cup未啊西花

快手反Cup啦

旺下佢先 上呀磐田

Gel乜尻

次次有人gel東京都會出事

屌到入啦
雖然我無買
但congra

山口東京松鼠首爾

東京唔好派膠啦

東京刷角啦屌你

東京 西花入一粒

屌咩

磐田刷角呀

清武弘嗣上

你知唔知你衰咩
你衰在太有自信

真係弱智

紅鑽屎撚到

東京再冇c 就jump

東京刷未阿

未完場gel 乜撚

300蚊都唔知gel 嚟做乜鳩

都叫唔好亂gel

杉本健勇 山口瑩

屌
東京閪花

召喚！

有冇即場水追數

東京-3c 快

岩呀 繼續屌啦

山口1:1
追和反cup不是夢

前鋒ng

咁撚快gel頭

水沼 柿谷

松鼠首爾要加油

巴打同路快屌

山口屌打d日乙西波

same road

齊齊羊

Fc岐追和

和緊咋啵

唉東京比垃圾入2粒

美斯巴買咗甲府？

東京快入

名古房千奇唔好紅

屌你老母東京

屋*

西花識反Cup未，洗唔洗再比多個十二碼你啊

閪花角呢

東京 西花

東京求你快刷

東京入佢老母

東京 我唔要走盤啊 我要你贏2粒以上啊

GEL一GEL好快3粒

東京求你456啦
閪花磐田是但入啦屌

西花比人屌打到

中遊球隊都贏唔到，解散啦

快手4:2啦東京

屌你老母東京 入啊

神船入手 3.5b
2 3 4 埋佢

紅鑽入未

東京
半年球迷

0-1比

西花，勝利入多一粒

屌你咩閪鑽

求東京唔好比人追和算

比馬

入 不過比人入

西花唔反Cup全隊老母比狗屌

屌你老未紅鑽

垃圾西鑽

真.. 執到半格都偷笑啦

9勝1和
我一買你就比d咁既野我

下半場1隻角都無

iknow that feel

同路 今場第一場閪鑽

西花快入波

東京入啦仆街

西花連波都掂唔到，唔係十二碼都唔知點入波

屁馬都入到

東京入多料開全格俾我

東京唔入唔怪你 但咪撚比人入

閪花求你CUP

巴打咁快返咗嚟

西鑽 屌你老母 不敗笑話

2018仲買閪花閪鑽閪腳

山葉快入

真係屌佢咩

唉屌你東京唔刷 JUMP

同意

老鼠 首爾 咁靜嘅

西花似想守和

前鋒刷c啦屌你老母

點都要屌下
屌你老母東京

前鋒比多粒

東京真係唔刷角，痴撚線

西花試下過半場攻下

唔係點反Cup啊

西花要反cup

FC岐阜FAKE完對家入

東京入波 前鋒刷c

東京9.5b jump

東京頂撚住或者入多粒

神船ng最後機會！
補飛就快

如果閪鑽3:1
我去旺角扮鑽石

衛生驗袋-2

首爾松鼠入未

不了 買左前鋒ng

東京求下你整多粒

松鼠被屌

東京 入多粒

你呀媽大減價 每次都唔爭氣買左閪鑽

不了 前鋒ng

川奇屌打到冇第2個，好大暗湧

閪鑽個種廢

冇人性 松鼠都屌

垃圾船輸波都唔刷角

西鑽做野未

西花 2.5細 Gel

綠欣

美巴日假戰績如何？

咪屌我鼠

屌唔入就松鼠上啦

大阪櫻花快

3點全半細，你老母比狗屌啦

前鋒啲角呢

岐阜追和啦屌

衛生驗袋2/3

gchi

全南天龍個場俾多粒

日本仔

上呀

前鋒比多粒啦

東京俾多粒

快撚啲啦東京

岩岩先起身乜波都冇買

好事

西花比狗屌啊唔反Cup

西花試下正氣一次絕殺啦

Same 追波買唔係好事